星座愛情觀（天蠍座入黎啦）7

天蠍好簡單就收服到。

LM

天蠍 同 人馬
夾唔夾

天蠍女好似仆街黎 好有心計 天蠍男就好D

個撚個都係啦 on9

唔通呢個世界所有悲觀既人都係天蠍座咩

識過兩個射手女，十分之懶，如果考慮同居以上就不了，拍拖去街還可

識幾個天蠍女好撚淫 係唔係得數都係?

咪答你星座唔可信囉
Theory都有得講過啦

天蠍男留名

我自己都係
但我男仔 我自己就好撚淫既

之前個大學同學日日番學透底底 同佢講左幾次 佢都照係咁

通常唔多覺 淫在骨子裏

我諗佢淫你姐

不如你講下點解你會信
純粹想了解下大家信既人心態

同射手女同居兩年，家務唔願做，踢好多腳先郁一野
食飯懶落街，日日叫你收工買外賣
成日轉工，做幾做又話辛苦，又話你唔明
不過去街拍拖係開心既，純吃喝玩樂時態度樂觀正面，但要佢有責任心就好難好難啦

不如你講下點解你會信
純粹想了解下大家信既人心態
0
0

前度人馬 男性朋友太多
呷醋呷到頂唔順

屌你老母 叫你講下又唔撚講
你食屎啦

係，至於另一個寄住朋友家咩家務都唔做，激親世伯伯母。有陰影，唔敢發展

我案例係天蠍男對人馬女，
你個case調轉唔可以一概而論既。
我識過個天蠍女朋友好照顧人，
你懶反而可以將一切交畀佢安排，
可能有唔錯化學作用，滿足佢母性同控制慾

其實佢地應該都會有實際行動，
同時間再分享或參考有類似經驗既人意見，
唔需要一句無用或唔準確就否定哂別人經驗，
就算唔當星座咁睇，咁始終都係戀愛經驗者既意見，一口斷言話直接試最實際我覺得只係討厭星座討厭呢個post既人既偏見

因為有啲部份覺得準 我個人會睇埋星盤
有人信有人唔信好正常
唔洗係到challenge信嘅人嘅
你覺得我地無腦戇鳩咪由我地囉
又無影響到你

睇落幾樂觀

lm

留個靚名

點樣先知自己係永遠朋友定可發展?
如果識左一段長時間都無曖昧過
係唔係就係永遠朋友?

我都好似講得唔係咁好，
戒心太重都係好多天蠍共通點
其實講真星座換個角度睇都唔算迷信既
當統計咁睇，同一月份出生既人大機率遇上同一種經歷從而由少塑造出類近既性格，咁諗會唔會覺得合理少少

如果未係咁熟，隔一段時間換個形象再出現可能有多次機會，但熟左就......

佢話識咗長時間啦我諗都應該幾熟

Lm

天蠍女同過雙魚 又同過白羊
天蠍真係好長情同專一 食左好耐屎都唔人講分手
依加同緊人馬仔 超夾 命中注定個隻夾

可能佢唔係好典型人馬
夾到癲左 性格定‘性’格
應該好快拉埋天窗

有冇天蝎拍拖發覺唔夾，但會拖好耐都唔講分手，等對方開口

好癲，如何挨到八年？

迫婚反而睇清自己係咪想同佢成世

☑️裙腳仔
❌媽寶

係咪覆錯？

半年到...但其實仲唔係好熟
感覺佢講黎講去都無講到心底話
都係表面野

不過其實都 feel 到佢對我唔係鐘意個種
似係得閒吹水
都係收下皮算

如果一開始識 識左一排都無表示
應該係fdzoon 左

同天蠍巨蟹拍拖＝玩鳩自己

完

我同射手女友fd㡳咗兩年，突然曖昧咗幾星期就一齊咗，過埋今年就一齊8年

發生咩事呢

使錢 政見 婚姻 旅行相處 生仔 移民 工作aspiration 家人
仲有無嘢我miss咗

肥絲大隻分身

如果有機會有common friend一齊玩就可以睇埋對方喺個群組入面點position自己

試過，一日十幾廿個電話，我呢個出名唔怕煩既處女座都覺得好撚煩。

講埋我上昇火星金星字係處女

No frd 小心啲
我ex有講佢朋友嘅嘢 但從來唔俾我參與佢地聚會
無參與過佢嘅生活咁

Sweet

都未一齊咪玩.....拍拖穩定咗再慢慢啦
可能佢都怕你身邊嘅人嘅comment會影響你決定
同埋係你嘅朋友
咁佢唔啱傾點算

Sorry一齊幾耐？
慢慢啦 佢想嘅話我諗佢會提出

我記得你，你衰左啊嘛

之前拍嗰個拍咗三年一日廿個missing call

天蠍就成日要俾佢知你喺邊，手機要share find my iphone

呢個真 成日都stalk 住男朋友snapchat location

咁你都幾勁我完全唔得，好難由frd底變做情侶，除非完全唔熟

呢啲唔關星座事，係叫仆街

點睇金仔牛同天蠍女

拍咗7年拖
初時打黎叫你報位置send相
愈搞愈煩就find my iphone, 打埋電話問我同事我有冇返工
成日話我濫交又話我去做ptbf, 明明我毒撚匿屋企上網
前年分撚咗手, 好煩

咁又太煩

我覺得巨蟹係會搵你本人
天蠍係會搵你身邊啲人/第三媒介, 總之你唔會知佢搵過你

想問下係點樣意識到鍾意佢

個腸胃都係差啲
酸辣奶啡酒醋都唔得

刺身反而少出事，
不過少係香港食

壽司呢間我好似食過， 係豐州？

其實點解蠍會咁中意魚
有無原因
申 魚

其實蠍幾小氣
中意人氹
幾可愛

應該有天蠍生日喇，講聲生日快樂

條女天蠍，自己白羊。一齊年幾，奉勸咁多位羊仔，收手啦，真係唔夾

就快

你哋唔係幾sweet架咩？

蟹真係好多依啲小情緒，積下積下就出事

X 2 佢都係咁講 唔好大家估估下又傷感情
呢啲野積積下就爆

你開既topic但又爆

我人馬，對方天蠍男，拍拖8年 結婚4年

唔係吹水fd咁想係咩
最少得閒send張私照過去啦

好正 魚真係成日ff
我都想隻蠍仔講多啲大家將來嘅野
感覺上會覺得都有諗下將來咁
不過佢堅慢熱 蝸牛都快過佢

佢基督徒蠍仔 沒搞過
我地有共識結左婚先
不過都feel 到蠍仔是色情男🙈
攬下錫下都....

或者試下：交收左啦？重就坐車啦☺️
佢答你時 你又知佢咩情況 聽落去佢又知你關心佢

100%感受到天蠍嘅咸濕
不過證明佢都尊重我
因為我都表達左想結左婚先
又唔會迫我信教

岩啊

一樣啊，蟹都會，諗下諗下又好灰架喇

會呀 諗到失眠
佢咁講咩意思 /係咪我講錯左 / 佢會唔會想我咁答/ 死啦....答得好似唔係幾好/......

FF 嘅程度 會激死好多人
依家大左 撞板多左 成熟左 就少左好多FF
蠍仔又教左我好多呢 好多野未發生諗來令自己咁大壓力都沒用
唔係唔諗 計劃係要 但一步步來

一段溝通得好嘅關係真係
上世一定推左好多呀婆過馬路今世先識到佢

我都係人緊 嫁左比天蠍仔

人馬

果然係雙魚
唔知點解 唔係有心要咁講 但要問佢時
都慣左加句關心
可能潛意識太緊張佢

Btw 魚絲同蠍仔好返未

大大力咁攬住佢 啦

咁你果條似係現實型嘅魚
又唔一定星座一定準 都係睇個人嘅性格 生活
魚會講生活野係close d 嘅人先會
始終唔係個個明 佢想同你share
愛情抽起激情 長久落去係生活上嘅平平淡淡呀
加油

天蝎控制下自己嘅佔有慾
人馬控制下自己嘅貪玩
咁就ok

蠍仔話 有時唔駛俾意見 借耳仔出來聽下做聆聽者就夠
始終人大左 做野/屋企實有野唔開心
男朋友唔可能下下即時係身邊
但佢每次都認真聽 有時俾下意見 有時有啲野係要時間過渡
其實魚 / 大部分人都係想知道 ：原來有事 你會係到
咁就夠

我隻蠍仔一句就收我皮，咩事我都會陪住你
果下真係喊到把把聲.....
咩都唔緊要 返工啲西女人都扔低

有無考慮過其實佢唔係好想收
不停做啲你唔鐘意嘅嘢令你知難而退

我嗰條魚女，除咗生活嘢之外，係msg上面乜都唔點講情情塔塔嘅嘢都好小講
利申，一齊咗差不多一個月不過見面嗰陣又好鬼多嘢講又成鬼日都同我有身體接觸

天蠍同天蠍得唔得

我都係 一開始就好痴身
得到米就唔同佐

追個時好肉緊 成日秒回 好熱情 主動送我返屋企
追完就顯露本身 好少秒回 怱冷怱熱 叫我自己搭車走
我懷疑對方可能唔鐘意自己 所以我好主動問佢係咪心淡佐
佢又話諗太多

我蠍

打錯 係送我搭車

我哋一齊左喇

正常男朋友唔會介意
我個個真係好當街摸

咁好明顯對方就唔會create到你想要嘅response啦
就算人地最後係同你一齊 其實聽落都唔多夾
好多expectation mismatch

你講左咩笑先 等我分析下 我呢排有類似經歷

Same

Cancer

天蠍會唔會好憎人地唔信佢？
佢前排做咗啲令我覺得佢唔係幾可信
之後我就成日嗲佢係佢耳仔邊講:你都唔可信既！！
佢好似好介意但我真係無咩安全感
利申:蟹女

天蠍男好似係性能力好勁

鹹濕係真嘅

我通常都會問佢發生咩事 如果對方唔講
就唔好勉強迫佢 每個人都需要時間
最重要係比佢知道無論點你都會係佢身邊
佢需要人陪/傾訴時你都會係佢隔離

即係講緊我

如果有好感係咪唔晒追？會倒番轉頭？成日睇YouTube都係咁講，

安撫下佢心情
但唔使夾硬講返工嘢九唔搭八
佢知你有心明白就ok
唔好懶叻扮識

同蠍仔未一齊 朋友時講過 每晚講早抖先訓好warm
跟住每晚都同對方講 講左半年到一齊左
到依家都會每晚講
普通朋友多啲啲先會

蠍仔，用左10年2個月都未放底EX，唔敢開新戀情。
本身又係破碎家庭長大，對愛情好無信心。

會好上心對方嘅事 記得你講左啲咩 會自動報到
會分享佢嘅私事/做野嘅煩事
會滲左種有事佢會係到嘅感覺俾你
同埋好重要嘅係 佢嘅關心係實際型 唔係送花/口花花
果排要睇中醫 每次覆診佢都陪我 要見客未必食埋飯都會zip 時間陪我去醫生到

其實果時未一齊 都feel 到大家有啲野
但又唔係確立左關係
咁報到/講下自己做緊咩/分享屋企私人野/每晚早抖
呢啲都似係一齊左先會做

不過我隻蠍仔係超慢熱 到我忍唔住問佢其實係點
佢話有好感但想以結婚為前提拍拖 唔想太急
過多3個月到佢就主動話一齊

後尾問返 蠍仔話我地啲相處同未確立關係前唔係差好遠 咁樣相處好舒服

我諗蠍仔嘅曖昧介乎係相處舒服同觀察期咁

會好上心對方嘅事 記得你講左啲咩 會自動報到
會分享佢嘅私事/做野嘅煩事
會滲左種有事佢會係到嘅感覺俾你
同埋好重要嘅係 佢嘅關心係實際型 唔係送花/口花花

屌 好中!!!!!!佢宜家就係咁 想知你係flirt左幾耐 你先忍唔住問佢啊?
唉 咁睇黎要慢慢黎先 我諗佢都觀察緊我既
應該

有沒啲佢好明顯為你而做/改變左嘅野？
我果時啲係佢講過極度唔中意禁whataspp
但佢每日都同我whataspp 緊 小至無聊/廢野/大至認真要做決定嘅都傾

果時每日傾/早抖 維持左3個月到
我就忍唔到問佢

感覺上蠍仔係需要觀察期長少少

加油呀

其實一個星期多啲 係我太急 我應該慢慢黎
再加上琴日同佢傾之前點拍拖 佢話對上果個ex 識左兩個星期就一齊左 佢都話未了解大家就一齊左 話太快 所以我都係收皮算 慢慢黎喇

咁又我真係諗唔到
佢宜家有陣時都會係ig見到好鳩既野 佢都send比我睇 又成日交代佢去左邊啊 唉
次次又送我返屋企
........

我會加油架

自然相處下 唔駛有壓力
好似踢波咁 個波踢來踢去 有接應回傳
就了解多啲對方

天蠍男同師子女夾唔夾？

*獅

都係既 希望未來兩三個月好消息話比你地知喇

蠍女話比時間佢忘記一個人，但佢wts snapchat嗰啲佢就一時好熱情，一時就突然好冷淡，但又唔抗拒同我出街。想問下仲有冇機會

之前攤過牌，原來大家之前有段時間都一齊鐘意大家，只係雙方都無坦白。連動心個moment同未識之前留意大家個時間都可以話一樣。

利申:獅子男

平安夜

補充一下，大家之前都無坦白之後，佢鐘意咗一個男仔，但失敗咗，仲會問我點睇嗰啲，而依段時間其實都一直有聯絡。

柴犬

想知雙魚女女會唔會注重一齊一個月咁？因為聽日就一齊一個月

接佢然後送佢返去

琴日鼓氣勇氣拖左天蠍，一齊左。
但我知同天蠍一齊左之後先係考驗。
有無天蠍絲分享下平時同男朋友點樣相處？
因為我同佢都係好悶嘅人。
利申：魔羯

我怕我太悶佢會厭姐

生快

[membe]慢慢退場[/member]

追緊既天蠍女就黎生日 plan緊點慶祝
天蠍女鍾意點過生日？
利申：山羊仔

星坐係咪真係有效架,妳地幫我分析
男11月3日
女6月1日
大家1987年

點改善自己唔覆機呢個習慣
唔熟嘅但公事上又要對答咁

出左啦,我無慶祝過生日

咩時間

點解天蠍女心情咁飄忽？

天蠍係咁，好難揣摩，但我自己又唔會咁。

個死黨白羊男🤔 追左條天蠍女幾年

但條女唔鐘意佢😅

唔記得不推文
自膠

認同

之前追左個天蠍女半年多d
都keep住日日whatsapp 唔係hea覆
又會間中約埋出下街 咩都互相分享下咁
臨尾一腳同佢表白啦 諗住確立關係
點知佢話有d一開始識就有嘅問題係我地之間 克服唔到 唔可以同我一齊

點知又過左半年 佢突然又wtsapp翻我 話願意去克服我地之間個問題
屌 我都已經放低左佢同識左好好嘅女朋友 依家先搵我會唔會遲左太多

又係佢叫我放棄 半年後又想一齊翻 真係好難觸摸

有冇同天蠍座嘅人拍緊拖？
拍佐半年都唔痴身